武肺疫苗滯銷(2星期打約左9萬針), 港共點算?

重話開放多七組人仕頂預約, 即使全民可預約, 都解決唔到疫苗滯銷, 因九天釘三件
7成群體免疫唔洗諗

港共：打咗疫苗嘅每人派一萬

請那些忠誠的廢物去打

咁不如打咗先有消費劵
又慳返啲錢 又大把港豬打

唔打唔比番工

包一星期清晒貨

比錢買多750萬劑

立法迫人打

打左唔係科興喇

保護率太低 100%人口打晒都唔會群體免疫

打左先有居留權
唔打送出公海

柒婆硬推50.36%的惡果

打完咪又係要安心出行 又係要戴口罩
打黎把撚

可能之後係封區+強制檢測+強制打科興

廢老、五毛、藍屍, 表現愛國情操吧, 照打

立法捉班藍絲打針

封區強打

得個5千蚊 留返條命返幾日工都有

全民強制打科興

無打 唔比開工
封區 用麻包袋捉人強制打
立法 唔打就唔比出門

你就想
唔打罰一萬

全部去打伏必中

話之你倒落海，支那水已cap

30000全體連家屬都有10萬掛 快d打啦

先得9萬人表忠？ 有冇搞錯！

好似啲底褲口罩咁咪得

出安心返工
要打左針show 埋電子針卡先俾返工返學

成堆人含淚走去打

笑左
今次連東方都出力咬

諗起又要交稅就嘔血

咪好似安心上路咁囉
其他地方打都計埋入港共數

同個啲底褲口罩一樣
拎去郵局派囉

打復必泰罰十萬 咁咪個個打科興

公司夠膽叫我打即刻拎一星期病假 睇下邊個蝕

你返幾日工就$5000遮，大把人要返半個月

民建聯：感謝支國「贈送」

中咗又唔派彩,搵鬼打咩,搵馬會搞啦

好似話淨係科興都買左100萬劑，今次點算，成倉都係貨

一人打夠4針，夠喇呱

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

拎一世假好啲

1開始咪推d社福既 弱智老野打
之後公務員
1係癲d 直接迫市民打

叫林鄭飲左佢

你同我定 佢一定唔會咁做

冇撚有錯

咪同安心出櫃一樣，少人用咪夾硬叫人用囉

白粉報hi大咗呀

一星期後返嚟執嘢走

少左3個人買百粉

咁你都唔會用條命黎換半個月呀嘛

叫班支那廢老同藍屍積極啲，依家支那要試藥
仲唔去？即刻批鬥到佢地仆街啦

買一送一

簡單啦..建做業同飲食業無打疫苗唔可以工作

班狗都打歐洲貨

直接人人派3百萬打2針算啦

搵3萬隻狗清左去

同CU mask 一撚樣

依個真，一年打完又要打過⋯⋯循還不息！

每支針比十萬接種者，講明死咗都唔賠
大把人爭住去，又可以救經濟

有啲人真係唔可以打

呢啲咪叫自己攞嚟囉！

500萬藍絲去左邊

唔打唔俾返工

唔係大半數人支持政府咩

隨街捉人去打咪得囉

強制公務員打，搞掂

有醫生證明你唔適合打咪可以唔打

我相信港共已經找晒數
賸返果啲藥燒咗佢都冇乜影響

廢中/老：額外賺多5000 荀

每個接種者有幾百蚊
應該會多人打

咁其實訂左幾多劑

炒我咪即刻去外國 驚系

竟然幫政府倒米

你駛同佢驚
好快佢地就會加條件
例如出境要打過針 乜乜乜
不過科興就唔會強迫既 應該
個名已經臭到藍屍都唾棄

一蚊交稅大法

東方大大力出力woo ,柒婆呢次點算

應該好快立法要打左先可以返工

政府宣佈之前死人嗰三宗即賠錢，我估大把人幫屋企嗰兩個廢老 / 另一半預約

留名睇復必泰個數超過科興

強制打針

強制廢老安樂死

聽到班藍親戚話打完又返唔到大陸又去唔到澳門
打嚟把撚

支那理鳩你 , 錢已袋

我會幫我對藍絲外父外母預約

平時扮親民姐

國安法啦，煽動仇恨政府情緒

數已找，理得你要黎洗廁所？
wfc

三萬Thanks 呢？

強制要宣誓左嘅公墓員打啦

打完西貨唔補貨，局你打中國貨

東方發功

希望到時搵得返黎生

國安法

點算 再買多200萬支科興囉

改改policy, 話一星期內死不問原因 五球。

應該大部份廢老都會打

兩萬人賠一個
香港八百萬人 都係二十億搞掂，

又幫國家拎咗大量數據，二十億抵俾啦
再加上後生無咁易死，應該唔洗二十億

全部改晒打BIONTECH可能會多D 人打既

強制唔打唔準返工,警察開始先咪得囉